5+1 低端人口地盤工友

大家好！今日同各位工友分享下呢個類似香港平安卡物體！你當佢係英國既平安卡啦！😎希望大家繼續互相分享資訊，低端人口要團結